絲打請進(PERIOD問題)

有冇絲打PERIOD前會成個人都好唔舒服(發冷、周身痛)?
有冇建議/介紹飲D咩可以舒緩下

用我的陽光棒棒進入體內有效解決以上問題

食避孕丸。
或者計算來M日期，預定一兩日食止痛藥。
而家主要基因問題，90後開始大部份女人都要面對經痛問題。